{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050793",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002017411?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제도 해미래펜션(바람의언덕,신선대) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から、チェックアウトは午前11時まで可能です。 予約人数に変動がある場合、予めご連絡ください。 最大人数を超過した場合、入室が不可能であり、払い戻しはできません。 ペットの入室は許可されておらず、青少年の男女同室での宿泊や未成年者の入室もできません。 入室と退室時間を遵守してください。 施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にありますし、損害賠償の責任も負うことがあります。 魚や肉などを焼く直火方式と個人的に調理する道具は使用が制限されます。 客室内での喫煙は禁止されており、娯楽や　は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 予約特典としてジェットスパの客室が提供され、入浴剤は無料で提供されます。 IPTVとWiFiが利用でき、オーシャンビューバーベキュー場ではバーベキューを楽しむことができます。 調味料と常備薬が備えられており、駐車も可能です。 周辺の観光地として外島ボタニア、海金剛、風の丘、神仙台展望台、埋没島、モンドル海水浴場があり、コンビニや大型マートも近くに位置しています。 外島と海金剛遊覧船では割引券を提供しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から、チェックアウトは午前11時まで可能です。"
        },
        {
            "question": "予約人数の変更は可能ですか？",
            "answer": "予約人数に変動がある場合、予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットの入室は可能ですか？",
            "answer": "ペットの入室は許可されておりません。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室や未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊や未成年者の入室はできません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間を守らなければなりませんか？",
            "answer": "入室と退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "施設物の毀損や紛失に対する責任は誰にありますか？",
            "answer": "施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理をすることはできますか？",
            "answer": "魚や肉などを焼く直火方式と個人的に調理する道具は使用が制限されます。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約特典にジェットスパの客室は含まれますか？",
            "answer": "予約特典としてジェットスパの客室が提供されます。"
        },
        {
            "question": "周辺に何がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地として外島ボタニア、海金剛、風の丘、神仙台展望台、埋没島、モンドル海水浴場があります。"
        },
        {
            "question": "外島と海金剛遊覧船の割引券はもらえますか？",
            "answer": "外島と海金剛遊覧船では割引券を提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 361,
        "QA": 368
    }
}